機頂盒的決擇

請教巴打們，自己仲用緊舊電視機，無得睇其他台。

見就黎到死期，係時候入手機頂盒 (收天線信號)。
只要耐用 + 睇到電視 + 盡可能非Taobao /內地貨 + 無需要強勁的錄影。

之前搵過Magic TV，但太貴，同唔少鍋氣。求指教。

買電視

想用返舊電視機

順便問，有無人用過HKE機頂盒。

Magic TV 用咗十年都冇問題
只係遙控每兩三年就要換一個

貴咪買二手，佢啲介面同更新係其他牌子完全追唔上

買mtv可以等陣
因為Mtv10000可能就出